沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十三）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

新PO上香

\|/

快啲上香先 \|/

\l/

大師有請\|/

又新post 痴線架你地

半夜無爆佢地已經留咗手

師父～～～～～～

沈門興旺，師父萬歲

今日升就加到兩張期 守300點就要斬倉算唔算近期

我都想清左d正股加張期

係咁新post

師父
徒兒今日靠你啦

美股跳樓，好擔心

\|/ 師父

其實你啱啱先喺地獄番黎，會唔會考慮下儲多d 先加注

夠直接，我鐘意

我怕走左個升浪就錯失良機

最多賺慢d ge 姐

我好鬼心急 睇下開市點先

期真係會搞到你日日夜夜都睇住

牛熊唔會咩

財不入急門呀老七

有d師兄嫌coffee太雞
咁哩位妹妹又岩唔岩口味

收市真係可以由佢

唔想佢要同囡囡連買套都無錢姐

不了，燈柱都有肉過佢

師父 tvb live

實戰攻略

聯儲局表明9月縮表

師父覺得向上破頂機會唔大

睇實25557
一穿會落到100天線

玩期無收市
牛熊買得遠唔怕坐

之前玩期成個人都好緊張
學浮浪人話齋，要搵到岩自己嘅產品同投資 mode

期指我一要坐就好緊張

大師tvb live: 向上機會唔大 否則下試50天線

又爆升

打錯

師父好波！

多謝師傅！

信師傅沽爆佢

靠邊站左咁耐就係等呢鋪

無錯 一升就買put輪
再買牛對沖佢
再沽張期指對沖返隻熊
再買5仔對沖

師父睇淡1478

都冇得沽

係囉

多謝師父

你哄咗盈未

good morning

不問價，入市大力沽!!!

沽qq！

有無師兄岩

準備開波！

搖撚準備

條撚好味

我地咁撚有錢有面重要對住本書打飛機?
買真人比我地啦屌

好多人打俾師父問個股

大師講完向上機會不大
期指倒升
真係有股神秘力量

gay，愛人走了唔駛轉機

其實我好想打上去問佢我成個投資組合
問完我再調整應該好快過千萬

師父

有冇諗過去sod vr店玩下？

諗起心齋橋夜晚一班班不良少年少女係度搵目標,就即時諗起AIKA扮不良少女既AV

師父講大市啦係J5

跟師父殺落去!!

上落市格局

大師上完81台而加上85台

數錢

師父岩岩講完睇淡1478，而家52周高

無啊唔識去

琴日講完qq上290今日就插 沈鳩頭咪撚亂祝福啦

師傅個咀

大師狂踩483
有無巴打敢買下?

9點半前已經升成3%
師父真大力

有信，便有心

高開無走，賺得兩格

準備280左右入第一注

多謝師傅

排緊0.025

中伏 買左即跌 要坐係度等

Cut都cut唔切

巴打你都幾黑

今日跌乜

師父睇上落市
仲話跌

月尾師父熄燈

直頭插落去

又玩燈制

Only U
UUUU UUUU

【實戰理論】結算前只是上落市（沈振盈）（JUN 23）

2017-6-23 9:00:25

外圍市況窄幅上落，道指微跌12點，油價略為回穩，金價繼續走強。六月份已屆尾聲，一年已過半，相信資金會重整組合，部署下半年的策略。經過上半年的升浪，很多因素已越來越明顯，大方向亦呼之欲出。半年的升市，會令人覺得再升是理所當然，這是慣常的投資心理。所以，股市越升，就越多看好的評論；股市越升，越多看好的評價，散戶就更加覺得股市會繼續升。這是一個惡性循環，令投資者將應有的理性、客觀性摒棄，墮入了胡亂高追的陷阱。

上半年的投資市場，其實是危機重重，但持續的升市，令到投資者輕視了此等因素，繼而將危機感完全放低。踏入下半年，此等因素對投資市場的影響，只會是更加嚴重，危機只會是越來越大。實體經濟有病就是有病，絕對不會不藥而癒。現在最大的問題是，病癥已越來越多、越來越明顯，但大部人仍不當作是什麼一回事，認為不需要理會，因為這已成為慣性。

下半年香港面對着的危機，殊不簡單！滯後的經濟數據，產生溫水煮蛙的效果，實體經濟其實已陷入困境。樓市泡沫瀕臨爆破，社會上反而對樓價信心十足。一句毫無數據支持的「北水繼續湧入」，就已令大部分將危機意識降至最低，無視港匯持續疲弱，資金不斷流走的客觀事實。

此時此刻，筆者可以做的、應該做的，已經做足了。寄語香港人一句，自求多福吧！

開車

一聽到大師係咁出指示
即0.026入61420

我差一格先入到

你下次連落兩格會唔會好啲

60779 0.036入左

仆你個街！又悶局

一到月尾日日磨

半年期結
轉倉
上落市
靠邊站

準備開車啦 坐定定啦

旺仔
一齊執錢

61420 3格走左

\|/\|/\|/

屌你老尾師父一祝福，股王都無力上

5仔

點解降左QQ影響力，但係QQ同hsi張圖好似一樣咁既

因為佢真係用嚟托市

尋日半晝入，仲坐緊兩三格

早晨。師父，多謝你。
又爆Post

你咁遲
量子都食完啦

量子呂布
光速赤兔

師父
快啲下試255俾弟子睇吓

又磨

降咗咪盞升多d
恆指三萬二
QQ三百二

有大師兄呢句就得，下星期四前不問價上qq馬

咁唔係升少左咩

Qq發力啦

大師兄

作用細咗
咪要買多啲囉
以前當升一蚊推一點恆指
而家要升兩蚊推一點

但此例只可用於QQ身上

明白了
未訓醒數口有d 差

61420
0.026入
而加已經0.034

師傅show me something!

有無師兄弟知道 點解無啦啦會有經紀費 Rebate?

聽住exid首up and down望住個市磨上磨落真過癮 上落上上落

期指急插

好在擺左止賺盤

又磨爛蓆

悶到爆

Lm

今日大家都好靜

同個市一樣

磨到

A股急跌港女無反應，算係利好？🤔

師父中呀

就快中落枱

上証尋日同今日玩乜,過山車呀

根本A股對港女既影響力連英磅都不如

師父比d 爭扎！

師父\|/

d 線條靚到

袋底推bar

之前有排師父轉身 條貧窮線靚到

坐過山車

每日聞袋底當練習

人如其名

朱兄俾人turn down左之後，啲語句好似gay左好多咁

師父係奶臭閪

去搵基師兄，唔好搵我地

Why not ALL

早左入 依緊十格

佢痴q 左線 好心你學下大師兄call G

我怕有病

大膽！

記住六二七
大師牛一!

仲記得師父隻熊

奶都無滴落口就死左

師父今日開咗市係J5話會跌落255
小心呀大家
走貨

日日高開急插

Qq 又跌
師父又中

師傅痴左線 --> 師傅又講得幾岩wor --> 師傅又中！ --> 師傅痴左線 ……

10362沽左一張期
求大師祝福

師父風火輪！

以無為有.......

有沒午間教路 ？

[/quote]

記住六二七
大師牛一![/quote]

大家想點樣同e條撚屌大師慶祝?

快啲畀我執幾k幫大師買個位

偽午間
j期結
j半年結
磨市

汁得3k, 走遲左牛

今日有得執好好架啦FATFAT,個個都悶到訓著左

有冇午間

坐下啦

未見有,可能師父入左廁所搵野食遲左出

大膽

應該係俾d 大漢的左入去姐

記住六二七
大師牛一![/quote]

大家想點樣同e條撚屌大師慶祝?

快啲畀我執幾k幫大師買個位[/quote]

咦！下星期二就係喎
個市咁悶唔通d神秘力量等緊嗰日？

大家想點樣同e條撚屌大師慶祝?

快啲畀我執幾k幫大師買個位[/quote]

咦！下星期二就係喎
個市咁悶唔通d神秘力量等緊嗰日？
[/quote]

淡

唔好搏命呀

之前唔係話25400-26000？
唔敢重注

255-262之前係

上晝有機會賺 1500 冇食到 , 而家倒貼

有冇軍令，唔太敢入

早兩日唔係254-258 咩？

我都係

我195hold到依家

仲未有位入牛

等緊入牛+1…

係得13:00-13:04個4分鐘有機會
之後又夾左段上嚟
qq牛又上左7格

忙左一朝睇一睇個市....，都係專心工作

淨係玩恆牛

磨到好眼訓

軍心散漫

希望落到25650比位入牛

訓教時間

仲悶過王家衛d 死人戲

食唔落飯

700搞咩
今日得啲金融股好啲，其他都收晒皮

突發！草叢開始多人！

行開去做陣野一睇返就跌

點解今日無午間

中伏

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市持續窄幅上落，未能走出25,600至26,000點區間，港股走勢明顯轉弱，建議投資者現時保守為上，要衡量值博率及風險比較，不要胡亂持重倉，此刻非搏命時間。

慢慢等

淨係係到玩燈制
點入貨

嚇死人咩

似乎都係咁上下收市

3點可能會郁一轉？
利申琴晚啲過夜牛仲未走

悶到就訓著

佢老味！即係佔我地便宜！

The flash都flash唔到

過夜

我瞓醒兩轉

是但啦，有錢搵咪算

qq終於郁 隻牛又15格

坐館蒞港咩

睇吓新聞啦

之前師父下軍令狀：
7月1香港淪陷廿周年紀念日前，拿下26200城，以揚沈家軍聲威。

睇嚟我地完成唔到軍令狀，有辱師門

有火箭未

未呀，一齊去草叢野個餐先啦

咁磨法真係HJ2Q

草叢仲有冇位，借黎眠一眠先

均輸條撚屌在隔離post話截至而家為止賺30%

由佢FF啦

我都賺左500%啦,蝕又賺賺又賺冇買都賺!

上証痴撚線,又黎玩高潮

尋日V 插, 今日V彈
成日午後玩嘢, 正仆街

唔撚識玩 等師傅啟示

都唔算彈啦上落一百點
好快會有方向 師父連日下淡令

好眼訓

仆街, 今日個市真係悶到抽筋, 又無咩版塊大升大跌

牛皮到, 我諗都係上落市

好撚靜

弟子去打個掃先

即係等爆邊

但國指恆指無點郁.......

輸極倉底都仲有貨

未夠鐘！
大家唔好放棄！

整固先，仲爭500點！

輸極都有，富貴命呀

覆錯
上面有人唔知坐館要嚟

師父今日生日？

動議:
6月27特別post
沈門師兄弟吹蠟燭區暨拜師區（四十X）

如果師父有開live phone-in講happy birthday

四十七歲（沈大師）

點止47呀？57都嚟緊啦下話？好似係

大師, 生日快落呀

和議！

我估九成又無，又上電視節目

上落市食恆牛好過食qq牛，基本上qq唔會點郁

我一格一格咁食啲牛

向下郁咪仆直 不過如果今日有師父3.9 我會keep恆牛嘅

沈門十萬弟子門生頓首八拜恭賀一代宗師沈振盈師父寶誕三牲酒禮元寶蠟燭上香祭祀祈福專區（四十X）

向下走就叫跌市 話明上落市，走完上就走落，彈出彈入都食幾轉

下個post 開始改名

等3.9聖旨，準備買貨

期結 25800結算 靠邊站

開山師兄有命

幫大師賀壽, 禮數要足, 門面不可殘缺
一於下個post 改命, 將大師生日前後一個星期, 命名為沈周, 意為沉舟

沈周

右邊條女，個樣似陳煒
利申：Milf

能與大師齊名, 與有榮焉

熱烈期待師父7月出擊！

正股！淡倉！熊仔！call輪！黃金！

保本mpf呢

呢個係保本既mpf
係有倉既時候佢會升

冇倉個時會升，有倉個時絕對唔會升

你以為佢係正股倉，但其實佢係熊證
你以為佢係淡底，但其實佢係長倉

咁無倉個陣點算丫

QQ埋尾踼左落全日低位

QQ大撚鑊，最低位收

師父睇升到258

咁有無辦法令佢升呢?

熄燈

樓價最撚大壇竟然冇人講

靠邊站！

師父！怕現貨蝕錢咁點呢？

今日平手，計埋手續費蝕左

插到好恐怖

就無要佢空倉

呢一兩日內師父會講樓市，CCL跌咗0.X,「正如筆者早前指出，美國縮表加息，樓市泡沫。。。。。。」

睇吓師父點講，molamola

好悶可唔可以快啲放工返去打機打牌

師傅又中

中原城市領先指數按周跌0.48% 19周升浪斷纜

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，本周中原城市領先指數(CCL)下跌0.48%，錄159.12點，為歷史次高。CCL連升19周後，首次錄得跌幅，是連續17周創歷史新高後正常回軟，並不是樓市轉勢向下的訊號。相信CCL升穿160點前，樓市會進入反覆期，但樓價反覆向上或是反覆橫行仍有待觀察，CCL繼續以160點為短期目標 。

CCL Mass 及CCL(中小型單位)同樣上周創新高後，本周回軟。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass按周跌0.62%，報161.15點，為歷史第四高。CCL(中小型單位)按周跌0.57%，報159.27點，為歷史第三高。

本周只有CCL(大型單位)錄得升幅，最新報158.34點，連續3周創歷史新高，但升幅輕微，按周僅升0.01點。

師父神算

我只想維持坊間股評人中的正義

大師兄，師父生日咁高興，沈周我地搞d 咩活動好？

2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。

問你地怕未！

生日禮物出現了

最好殺上27000比師父開淡倉！

弟子遵命！

夜期😐

佢今晚會唔會將平時形容為無意義既中原指數

演繹為樓市大方向正式向下

嘩嘩!

Molamola

直情變撚咗、最權威、最有代表性、最客觀、最有參考價值............

跌浪形成啦

念念不忘，
必有迴響，
有燈就有盈 。

師父由2010年講樓爆講左7年，
終於嘗到小小甜頭了。
可謂苦盡甘來
可喜可賀

悶市打下j算啦，今個星期係沈周，今個月係沈月！
不過唔知j條15歲囡囡會唔會比警察拉？

咪撚再講黃埔加租.jpg

molamola

真係好正

有點G 味，不了

我冇問題

三月有一手大快活 新手唔坐得29蚊貨28走左

而家睇返成33蚊了
我有點燈

樓王，麻煩你屌埋我個份

朱師兄平時食咩女 乜都唔岩

大插啦

屌

平時唔食女

其實係post 親果d 都有點似G，我鍾意d 平凡同鄰家feel d ge

睇名

真插緊

華生

本番

連插

死啦

依個ok？有冇g味？

我女朋友緊係ok

二師兄 仲刺激佢

跌浪已成！

實穿255啦

btw
coffee ig直播緊

講真佢女僕裝真係j死人

係

有冇咁撚索先？

挑！頭先又話鍾意鄰家女孩

大師兄琴日咪講起港姐化妝個問題
朱千雪選個時個妝都唔靚 選後靚勁多
所以當年比人造到無左個冠軍 好似係

講真朱千雪邊度鄰家女孩feel...

呢個look 都無G 味呀
佢本身無G 味

可能形象問題
肯番去讀書當堂清純晒

喺我眼中有

都係睇美國姐，歐洲都唔太影響香港

我哋要信師父

開波話唔定倒升呢

坐左兩日

俾人坐左兩日咁堅

比條女坐左兩日

可能係佢坐左人兩日呢

唔通佢係行基師兄方向，仲係做零仔

gay

Gay test.......

留意番，老七從來無講過佢女朋友係女仔

原諒我這一生不基放縱...

春光乍洩

唔通男仔咩

[member]有個好消息比大家
岩岩我同我個fd講 叫佢旅行前買隻遠熊
我開兩張細期 如果上到26200 我請佢去深圳唱k

佢話ok喎
如果升到26200有無巴打夾番一兩舊嚟[/member]

咁應該係男人麻甩佬

講得出呢d既.. 就唔係人！

下星期真係上到262我夾一舊
利申：渣定恆期等收成

輸咁多仲去到旅行 玩緊散紙咋

佢買左熊未先

60321

262夾一舊+1

paypal過數，手續費我既

跟隊+1 !

gun！

旺巴今鋪fatfat了

升到隻熊打靶大家重發

咁高興點可以無我

緊跟大師兄項背!

Gun

偽進星
100

gun

熊熊兒童合唱團 $100

跟

其實我個人覺得好大機會
話晒下星期四就係習總到香港留三日
升番三四百點慶祝唔過份呀...

夜期

點比錢？

同我個fd傾掂數
佢星期一10點前會入62276 (打靶位26600)
之後佢星期二去旅行 3/7先番工
如果3/7或之前恆指升穿26200 我就請佢唱仁k

如果恆指升穿26200有邊位師兄弟願意夾一舊水請喺下面留名:

旺國手
Gamel
做人做狗
費雷德里克
振盈振盈我支持你
KitKat
現在全玩完了

美股股災呀

頂唔順啦

你的樣子如何

Dreambear

到咗

同我個fd傾掂數
佢星期一10點前會入62276 (打靶位26600)
之後佢星期二去旅行 3/7先番工
如果3/7或之前恆指升穿26200 我就請佢唱仁k

如果恆指升穿26200有邊位師兄弟願意夾一舊水請喺下面留名:

01. 旺國手
02. Gamel
03. 做人做狗
04. 費雷德里克
05. 振盈振盈我支持你
06. KitKat
07. 現在全玩完了
08. 花滿樓
09. 你的樣子如何
10. Dreambear
11. 灰二

我叫河馬仔

同我個fd傾掂數
佢星期一10點前會入62276 (打靶位26600)
之後佢星期二去旅行 3/7先番工
如果3/7或之前恆指升穿26200 我就請佢唱仁k

如果恆指升穿26200有邊位師兄弟願意夾一舊水請喺下面留名:

01. 旺國手
02. Gamel
03. 做人做狗
04. 費雷德里克
05. 振盈振盈我支持你
06. KitKat
07. 現在全玩完了
08. 花滿樓
09. 你的樣子如何
10. Dreambear
11. 灰二
12.我叫河馬仔

素人有問題想問
頭先睇戶口寫住可沽股數係100K,但股數結餘就係200K
check返之前原來有100K未沽,但係之前SEND MSG嚟又話已沽
點解會咁

用邊間

HSB

社長去左Singapore call g仲mon post咁撚傻鳩？

同佢一齊去果條女好似幾正咁

冇用過HSB，sorry，睇下有冇其他師兄弟幫到你

果兩個碧桂園姐仔睇落都可一戰

劉慧

佢兩個日日開live笑鳩師傅

MOLAMOLA

大獲啦

仆街星期一 jar都無

[quote]

睇相佬呃你 10 年 8 年 ,
沈大師既睇淡好快會應驗 ,
悔改吧

未settle?

一係開返個訊匯戶口玩對家

大C開LIVE

挑，開黎見我

探子旺去左邊！

有人叫大師收聲

掛住打機 無左回事
而加即聽

有師父這一句，我all in 都死而無憾

大膽.jpg

師父
眾人皆醉我獨醒
就算地獄無盡頭，都要一意獨行，地獄行到落底為止。
何其浪漫呀

探子回報
大師只會低調地講，暗示地講
叫大家信佢

拜仁對阿仙奴

有人叫大師七月離開香港
但大師話佢行唔開

煙頭

屌大家真係一定要聽 笑到我仆街
你係要入市嘅 咪long個遠d嘅call 呀唔係 係long個遠d嘅put 識玩option嘅咪做個唔知咩囉

好啦 一注一注咁輸唔緊要架 最後一鋪返黎架嘛 最緊要係背景有理據support個睇法嘛

兩年前買左樓，大師話而家仲唔死？

大長put

真心靠邊站先岩啊

大C話北水真係走緊

大C話762, 比歷迪，長城係妖股，老千股

好撚正

這一巴掌也太大力吧

大C 話二萬二果陣係想搏，果d 錢係輸係正常。

屌佢老味, 邊個阻住我聽師父

師父由一萬九千點日日被人摑，日日被人掌嘴，摑到而家二萬五千點，仲有面話自己好打？

咁比人打唔死都係好打一種（？）

熊市來喇 , 師傅對我地真好 , 出定警告

如果面皮厚等於好打的話，咁師父真係好打過甄子丹

佢話823 基本面差

新link

如果中東個邊開戰，個市會點？

師父：香港經濟死撚緊！

對唔住，我唔用死撚緊形容唔得

個D日子將會好大獲架啦

嗯!

屌 睇嚟習總嚟香港前後幾日會好大獲

升到好大獲

師父講經濟出身？

中大經濟

大屍9UP 樓價仆街

我唔係好明咩4個單位咩75%條數點計
有無師兄解釋下...

利申: 中學maths全級第二 完全聽唔明

佢今晚又有上有線講嘢

佢好紅呀

[member]ON撚9架呢個諗法[member]

金價直上1300
英鎊唔揸得
可以揸澳紙
油理論上會彈 但唔彈就仆街

大師術數live:
下星期一 上落偏高 先低後高
星期二 ok嘅
星期三 唔得
星期四 先跌後升
星期五 反覆

6,7/7會差d

雖然佢講樓價個問題好岩，但真係笑到我仆街

「佢話同地產商買樓做公屋，痴撚線架！我即刻屌柒佢！！！on撚尻架！！！」

師父笑自己「中原指數本來升架，係因為我話要入一入票，斷左個（19週）升勢。 」

嬲

笑撚到我差d 沖涼飲哂d 水

師父今晚痴撚晒線
地圖炮打救全世界

我係咪應該聽日去按左層樓，瞓身入晒師父對家

成日個post都唔點郁，師父一出聲就爆post

屌MISS咗
聽日重溫返

一定要聽好撚好笑

唉 諗下都覺得恐怖

岩岩見到

星期六都要上香既\|/

繼續朱千雪，我發現佢地都幾似樣下

呢個乜水黎？

武井咲

I see
我BB 靚d

一到星期六就無咩人

沈門第一對，到時請師父黎證婚

結婚定情信物係一張量子熊証

最近個個星期六日一係玩新電腦，一係玩switch，一係call g，全部師傅俾既

打少隻字，btw，師傅我未夠，我想遲下買MH switch

港女垃圾屎要人服侍 飛左佢搵個更好

師傅我都未夠
我都要籌下學費啦

我都要去秦國啦 至少比我翻本先

咁早都咁多人

大師兄求拜師入門小弟暫時淨玩外匯，遲D先嚟同各位師兄殺上32000

做咩變左基post

btw幾時請飲

星期六大師兄例牌好晏先返沈門，坐陣我叫轟屍買份早餐你食住等，飲咖啡定奶茶?

早晨

師父我都未夠
一樣都係要學費先

可能要成廿萬呀師傅

VicF 師兄，師父話樓跌七成wo, 同埋佢話自己話想入票搞到中原指數斷左combo

師傅緊係話七成啦，唔跌七成佢點樣本利歸還

今年跌七成佢先係啱啱打和

師父久唔久都有講外匯
你可以留意下

開始！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

唔好咁啦⋯

全玩完了 亂like人

有遺憾先覺得美好

大師兄，師父琴晚落左聖旨，「上埋二萬七，八比我睇吖笨！」

又成千點

師父live睇淡700？

香港經濟死撚緊！歐美經濟大蕭條！

823 基本面好差！！@

收到
Lp先

咁利害

仲買？香港經濟死撚緊啊！！！！

「今次會衰過九七」「未九七瀨過野既人係唔會知！！！」

世界末日，我知道美國內華達州有個地下防空動，有晒食物網絡空氣水源，不如沈門入去避一避先

對唔住，唔用死撚緊形容唔到！！！

同發展商買樓做公屋，痴撚線架！！！我即刻屌柒佢啊！！！on撚尻架！！！！

就係冇

追哂所有內容。
總結：師父已經癲左

總結 放心買樓 823 收租股
恆指夾上27000

師父個精神層面留左係90年代,肉體就留左係而家呢度
所以師父覺得700應該只係值10蚊

英鎊爆 澳紙爆 金爆
石油升

中肯

嗱，一早跟我部署既就唔驚個市大跌架啦。

屌靠邊站乜Q都無，冚球剷都唔關你事啦

我依家最驚師父出埋MPF老本轉去恆生指數基金，誓要滅沈門

多謝大師兄

我靠執師父D幾個月一次嘅外匯就夠晒架啦

沈門又多一派

大師唔係話：英鎊唔好入，而澳紙要入咩？

大家真係唔好再串師父，出大絕MPF由保守轉去恆指機金，隔日又轉去保守機金，玩撚死我哋呀

唔記得 琴晚無仔細聽
你問番其他師兄

我要玩撚死連燈仔！.jpg

我股市驚吖嘛，等間入咗貨佢轉恆指基金就死得，MPF係師父大絕，今次咁撚嬲可能要同我哋玉石俱焚

咁我地咪入熊對沖下

跟得切佢轉身舊登就唔會咁多成為祭品

用牛對沖隻熊再買call再入張十二月大期put

佢承認自己miss左個大升浪，個一下真係好笑

之前死口話係夾倉。
夾下夾下幾千點，知衰啦，死死地氣終於肯話係升浪

咪即係確認升市

即升浪已完

我就笑唔出啦

一陣佢又睇淡，又浪頂，又承認睇錯市，媽呀，好難捉摸呀

唯有出絕招: 靠!邊!站

問你地怕未！

27000點之後我唔玩。all out，避沈XX條癡線佬

响邊度講？
有線？

agger

電腦大爆炸.......中國共產黨吊屎忽....

咁撚臭串！

琴晚開live 好撚正，大師兄要聽返

沈癲閪頒發宇宙通熊證

都係去北大嶼山對出個島避吓先，有晒防空洞網絡食物水源，當年索羅斯同師父股市講手前，預計會世界末日，仿照內華達州做咗個香港「諾亞方舟」，師父一旦癲咗燈到人類滅亡都可以入去避一陣。

上次佢講比我知位置係預料沈門會有浩劫，比咗地圖我，拖幾條女去就得

跟隨VicF 師兄食女

無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

唔通惹唔起避都避唔到師父

張圖
瀨！你！西！三！千！

三千？ 咁睇少我.jpg

師父琴晚live 好多金句：下星期我就會教大家用衍生工具係七八月，我預左輸哂架啦 ，最少搏十倍抵啦？

係每秒奶3000下

on撚9架.jpg

睇嚟師父已經豁出去
咁我亦都唔會再客氣！

師父都話香港經濟死撚緊, 留手有辱師門。

淆㡳正契弟！

上二萬七、八比我睇丫笨！

(真實對白）

之前跟我做既，就唔驚大跌架啦！

就上俾你睇
五個tday 夠啦

幾枝陽燭仔姐

823 基本面好差

就上比師父睇

五月啲強勢成份股有幾隻都橫行/磨落

大師兄係咪要update聖物？

師父話823 基本差，你自己諗

就上比你條肥煙剷癡線閪睇

咁撚快手

有請大師兄更新聖物

經過今次262都係逐段逐段嚟好d
如果唔係我會好撚悶

樣子巴

星期五因乜事有沈門狂歡日

上到270 都唔同師傅做忌壽？

岩岩同朱巴激戰完
好爽

你含我含

淫在骨子裡

.想屌

不了

沈門第一對！
恭喜晒！

你含住我
我亦含住你

d 師兄痴哂線

太合襯

全世界應該得兩條女岩你 其他都無預過你

師父痴線，大家更加要振作

btw 又快爆post

放肆！
師父都唔知幾正常！

歐美經濟大蕭條！

師父頭都大撚埋

你一直聽我講就唔驚大跌！

咬大棍

P 弟你係咪唔開心呀？

我都搵緊第三個

佢條女要佢離開師門

乜Q 都無買過緊唔驚ga

唔開心我地沈門去唱次k la
（色情免問）

THIS

師父對我有恩

我創立沈門，要令沈門不止係搵錢既地方，仲係人生寄托！

搵錢咪係人生寄托

共產黨屌死自己老母之後就會打到嚟！

師傅呢半年黎，除左隻打靶熊同隻嚇鬼牛，仲買過d 乜？

放肆

淡倉 992

yes and no

試以五百字解釋

有錢買到差唔多滿足物欲 而係師父身上搵錢係人生寄托

攻城26200

入城飲latte 奶咖啡!!!

再加多個洗面奶!!!

人一世，物一世！

師傅 就黎生日啦

唔睇四仔賓周細!

大師兄，星期一我願作先鋒帶領眾師兄弟攻陷260 城

大家又要畫畫比師父！

希望唔好成為上將潘鳳

朱巴

點會，無言的trump trump trump 侵襲我沈！

仍寧願親口講我大碌撚

下個post要改名慶師父牛一

而除我以外在你沈 銀包得三百銀

有種!

你含住我，我亦含住我

大師兄, 靠你啦

師父好要面子(雖然面皮已經幾丈厚)
改個名要霸氣!!!要威震天下!!!

每人比一個提議！

沈師傅無錯係你地唔明吹水區

1, 沈門師兄弟六二七吹蠟燭區暨祈福區（四十四）
2,
3,

1, 沈門師兄弟六二七吹蠟燭區暨祈福區（四十四）
2, 沈師傅無錯係你地唔明吹水區
3, 沈門師兄弟之夠膽上二萬七同師父賀壽區

好圖！

有聲

哩兩張唔夠正

好似係衝上雲霄 ？

吹上淫蕭

實戰理論，午間教路，三點九，每一樣都係獨當一面

琴日師父live 有講解實戰理論係點樣得黎

係喎!
就加呢幾樣上去!

大師兄你決定新post 咩名未啊

諗緊

\|/沈門群雄亂舞破27000賀沈誕\|/
沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十四）

依個點？

可以咁長架咩

\|/沈門群雄亂舞破27000賀沈誕區\|/（四十四）

咁樣會唔會短返d?

如果出到長既，我都係想大師兄用原版

我見人地可以

好似有吹水區個牌頭先有（四十四）
順眼D

好緊張試下先

成功！